{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025416",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "요거프레소 의왕백운밸리점"
    },
    "text": "義王白雲バレー内に位置するゴールドクラス入口商店街にはヨーグルトプレッソ売り場があります。 店舗は毎日09:30から21:00まで営業しています。ヨーグルトアイスクリーム（プレーン）は3,800ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、カフェラテとカプチーノはそれぞれ3,500ウォンです。 バニララテとキャラメルマキヤト、カフェモカはそれぞれ3,900ウォンで、エスプレッソは2,800ウォンで販売されます。 ヨーグルトスムージーは5,500ウォン、メリーイチゴ（シーズン）は6,800ウォン、フルーティーメリーは6,500ウォン、メリーチョコは6,800ウォン、スペシャルメリーは7,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトプレッソ売り場はどこにありますか？",
            "answer": "ヨーグルトプレッソ売り場はゴールドクラス入口商店街にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトアイスクリーム（プレーン）の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトアイスクリーム（プレーン）は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノはそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとキャラメルマキヤト、カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテとキャラメルマキヤト、カフェモカはそれぞれ3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メリーイチゴ（シーズン）の値段はいくらですか？",
            "answer": "メリーイチゴ（シーズン）は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーティーメリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーティーメリーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メリーチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "メリーチョコは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルメリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルメリーは7,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 400
    }
}